如果冇源頭但係女人嚟.......

咁即係點？

如果你老母中咗但又噏唔出邊度惹返嚟呢？

打麻雀

咁就唔算無源頭啦。

你唔係信啲無源頭
真係無源頭吓嘛？

佢老公叫完雞返去又屌佢

乜冇源頭
源頭不明呀

聖母？